有冇巴打絲打將會喺華沙/克拉科夫/布拉格？

下兩個星期將會去10日自由行，唔介意可以一齊活動啊

只差一點點先可以再會面